想問當年隊乜撚野棒棒堂宜家去左邊?

阿paul

平心而論，唔鍾意佢地
隊野係收咗皮
但啲成員各自發展得唔差

係得小傑最霉

拆散左，不過獨立發展都唔錯

我連佢地叫咩名都唔知

有一個去咗開餐廳